---
title: Vue2.5去哪儿网app开发
date: 2016-12-15
lastmod: 2016-12-15
author: Bob Dylan
cover: /img/default1.jpg
categories: ["前端"]
tags: ["vue"]
# showcase: true
draft: true
grammar_cjkRuby: true
---
# Vue2.5去哪儿网app开发

## 引言

## 目录

*   [Vue2.5去哪儿网app开发](#vue25去哪儿网app开发)
    *   [引言](#引言)
    *   [目录](#目录)
    *   [第1章 课程介绍](#第1章-课程介绍)
        *   [1-1 课程简介](#1-1-课程简介)
    *   [第2章 Vue 起步](#第2章-vue-起步)
        *   [2-1 课程学习方法](#2-1-课程学习方法)
        *   [2-2 hello world](#2-2-hello-world)
        *   [2-3 开发TodoList（v-model、v-for、v-on）](#2-3-开发todolistv-modelv-forv-on)
        *   [2-4 MVVM模式](#2-4-mvvm模式)
        *   [2-5 前端组件化](#2-5-前端组件化)
        *   [2-6 使用组件改造TodoList](#2-6-使用组件改造todolist)
        *   [2-7 简单的组件间传值](#2-7-简单的组件间传值)
        *   [2-8 章节小结](#2-8-章节小结)
    *   [第3章 Vue 基础精讲](#第3章-vue-基础精讲)
        *   [3-1 Vue实例](#3-1-vue实例)
        *   [3-2 Vue实例生命周期](#3-2-vue实例生命周期)
        *   [3-3 Vue的模版语法](#3-3-vue的模版语法)
        *   [3-4 计算属性,方法与侦听器](#3-4-计算属性方法与侦听器)
        *   [3-5 计算属性的 getter 和 setter](#3-5-计算属性的-getter-和-setter)
        *   [3-6 Vue中的样式绑定](#3-6-vue中的样式绑定)
        *   [3-7 Vue中的条件渲染](#3-7-vue中的条件渲染)
        *   [3-8 Vue中的列表渲染](#3-8-vue中的列表渲染)
        *   [3-9 Vue中的set方法](#3-9-vue中的set方法)
    *   [第4章 深入理解 Vue 组件](#第4章-深入理解-vue-组件)
        *   [4-1 使用组件的细节点](#4-1-使用组件的细节点)
        *   [4-2 父子组件间的数据传递](#4-2-父子组件间的数据传递)
        *   [4-3 组件参数校验与非 props 特性](#4-3-组件参数校验与非-props-特性)
        *   [4-4 给组件绑定原生事件](#4-4-给组件绑定原生事件)
        *   [4-5 非父子组件间的传值](#4-5-非父子组件间的传值)
        *   [4-6 在Vue中使用插槽](#4-6-在vue中使用插槽)
        *   [4-7 作用域插槽](#4-7-作用域插槽)
        *   [4-8 动态组件与 v-once 指令](#4-8-动态组件与-v-once-指令)
        *   [第5章 Vue 中的动画特效](#第5章-vue-中的动画特效)
        *   [5-1 Vue动画 - Vue中CSS动画原理](#5-1-vue动画-vue中css动画原理)
        *   [5-2 在Vue中使用 animate.css 库](#5-2-在vue中使用-animatecss-库)
        *   [5-3 在Vue中同时使用过渡和动画](#5-3-在vue中同时使用过渡和动画)
        *   [5-4 Vue中的 Js 动画与 Velocity.js 的结合](#5-4-vue中的-js-动画与-velocityjs-的结合)
        *   [5-5 Vue中多个元素或组件的过渡](#5-5-vue中多个元素或组件的过渡)
        *   [5-6 Vue中的列表过渡](#5-6-vue中的列表过渡)
        *   [5-7 Vue中的动画封装](#5-7-vue中的动画封装)
        *   [5-8 本章小节](#5-8-本章小节)
    *   [第6章 Vue 项目预热](#第6章-vue-项目预热)
        *   [6-1 Vue项目预热 - 环境配置](#6-1-vue项目预热-环境配置)
        *   [6-2 Vue项目预热 - 项目代码介绍](#6-2-vue项目预热-项目代码介绍)
        *   [6-3 Vue项目预热 - 单文件组件与](#6-3-vue项目预热-单文件组件与)
        *   [6-4 Vue项目预热 - 单页应用VS多页应用](#6-4-vue项目预热-单页应用vs多页应用)
        *   [6-5 Vue项目预热 - 项目代码初始化](#6-5-vue项目预热-项目代码初始化)
    *   [第7章 项目实战 - 旅游网站首页开发](#第7章-项目实战-旅游网站首页开发)
        *   [7-1 Vue项目首页 - header区域开发](#7-1-vue项目首页-header区域开发)
        *   [7-2 Vue项目首页 - iconfont 的使用和代码优化](#7-2-vue项目首页-iconfont-的使用和代码优化)
        *   [7-3 Vue项目首页 - 首页轮播图](#7-3-vue项目首页-首页轮播图)
        *   [7-4 Vue项目首页 - 图标区域页面布局](#7-4-vue项目首页-图标区域页面布局)
        *   [7-5 Vue项目首页 - 图标区域逻辑实现](#7-5-vue项目首页-图标区域逻辑实现)
        *   [7-6 Vue项目首页 - 热销推荐组件开发](#7-6-vue项目首页-热销推荐组件开发)
        *   [7-7 Vue项目首页 - 开发周末游组件](#7-7-vue项目首页-开发周末游组件)
        *   [7-8 Vue项目首页 - 使用 axios 发送 ajax 请求](#7-8-vue项目首页-使用-axios-发送-ajax-请求)
        *   [7-9 Vue项目首页 - 首页父子组组件间传值](#7-9-vue项目首页-首页父子组组件间传值)
    *   [第8章 项目实战 - 旅游网站城市列表页面开发](#第8章-项目实战-旅游网站城市列表页面开发)
        *   [8-1 Vue项目城市选择页 - 路由配置](#8-1-vue项目城市选择页-路由配置)
        *   [8-2 Vue项目城市选择页 - 搜索框布局](#8-2-vue项目城市选择页-搜索框布局)
        *   [8-3 Vue项目城市选择页 - 列表布局](#8-3-vue项目城市选择页-列表布局)
        *   [8-4 Vue项目城市选择页 - BetterScroll 的使用和字母表布局](#8-4-vue项目城市选择页-betterscroll-的使用和字母表布局)
        *   [8-5 Vue项目城市选择页 - 页面的动态数据渲染](#8-5-vue项目城市选择页-页面的动态数据渲染)
        *   [8-6 Vue项目城市选择页 - 兄弟组件数据传递](#8-6-vue项目城市选择页-兄弟组件数据传递)
        *   [8-7 Vue项目城市选择页 - 列表性能优化](#8-7-vue项目城市选择页-列表性能优化)
        *   [8-8 Vue项目城市选择页 - 搜索逻辑实现](#8-8-vue项目城市选择页-搜索逻辑实现)
        *   [8-9 Vue项目城市选择页 - Vuex实现数据共享](#8-9-vue项目城市选择页-vuex实现数据共享)
        *   [8-10 Vue项目城市选择页 - Vuex的高级使用及localStorage](#8-10-vue项目城市选择页-vuex的高级使用及localstorage)
        *   [8-11 Vue项目城市选择页 - 使用keep-alive优化网页性能](#8-11-vue项目城市选择页-使用keep-alive优化网页性能)
    *   [第9章 项目实战 - 旅游网站详情页面开发](#第9章-项目实战-旅游网站详情页面开发)
        *   [9-1 Vue项目详情页 - 动态路由和banner布局](#9-1-vue项目详情页-动态路由和banner布局)
        *   [9-2 Vue项目详情页 - 公用图片画廊组件拆分](#9-2-vue项目详情页-公用图片画廊组件拆分)
        *   [9-3 Vue项目详情页 - 实现Header渐隐渐显效果](#9-3-vue项目详情页-实现header渐隐渐显效果)
        *   [9-4 Vue项目详情页 - 对全局事件的解绑](#9-4-vue项目详情页-对全局事件的解绑)
        *   [9-5 Vue项目详情页 - 使用递归组件实现详情页列表](#9-5-vue项目详情页-使用递归组件实现详情页列表)
        *   [9-6 Vue项目详情页 - 动态获取详情页面数据](#9-6-vue项目详情页-动态获取详情页面数据)
        *   [9-7 Vue项目详情页 - 在项目中加入基础动画](#9-7-vue项目详情页-在项目中加入基础动画)
    *   [第10章 实战项目 - 项目的联调，测试与发布上线](#第10章-实战项目-项目的联调测试与发布上线)
        *   [10-1 Vue项目的联调测试上线 - 项目前后端联调](#10-1-vue项目的联调测试上线-项目前后端联调)
        *   [10-2 Vue项目的联调测试上线 - 真机测试](#10-2-vue项目的联调测试上线-真机测试)
        *   [10-3 Vue项目的联调测试上线 - 打包上线](#10-3-vue项目的联调测试上线-打包上线)
        *   [10-4 Vue项目的联调测试上线 - 异步组件实现按需加载](#10-4-vue项目的联调测试上线-异步组件实现按需加载)
        *   [10-5 Vue项目的联调测试上线 - 课程总结与后续学习指南](#10-5-vue项目的联调测试上线-课程总结与后续学习指南)
    *   [附录](#附录)

## 第1章 课程介绍

### 1-1 课程简介

## 第2章 Vue 起步

### 2-1 课程学习方法

### 2-2 hello world

  **vue不支持IE8以下及以下的 浏览器**
  **我们在学习中用开发版本，有完整的代码提示和环境。**

<pre>var app = new Vue({
    el: '#app', //定义起作用的区域。
    data: {
                content: 'hello world'
        }
})
</pre>

### 2-3 开发TodoList（v-model、v-for、v-on）

![enter description here](https://gitee.com/margan/pictures/raw/master/小书匠/1584428105421.png)

### 2-4 MVVM模式

![enter description here](https://gitee.com/margan/pictures/raw/master/小书匠/1584428121776.png)

<pre><body>
    <div id = 'app'>
        <input type="text" v-model="inputValue">
        <button v-on:click="handleBtnClick">ok</button>
        <ul>
            <li v-for:="item in list">{{ item }}</li>
        </ul>
    </div>

    <script>

    var app = new Vue({
        el: '#app',
        data:{
            list: [],
            inputValue: ''

        },
        methods: {
            handleBtnClick: function() {
                this.list.push(this.inputValue)
                this.inputValue = ''
                // alert('fuck you!')
            }
        }

    })

</script>

</body>
</pre>

![enter description here](https://gitee.com/margan/pictures/raw/master/小书匠/1584428140588.png)

<pre><body>
    <div id="app">
        <input id="input" type="text" name="" >
        <button id="btn" type="">提交</button>
        <ul id="list">

        </ul>
    </div>
    <script>
        function Page() {

        }
        $.extend(Page.prototype, {
            init: function() {
                this.bindEvents();
            },
            bindEvents: function() {
                var btn = $('#btn');
                btn.on('click',$.proxy(this.handleBtnClick,this));
            },
            handleBtnClick: function() {
                var inputElem = $('#input');
                var ulElem = $('#list');

                inputValue = inputElem.val();
                ulElem.append('<li>' + inputValue + '</li>');
                inputElem.val('');
            }

        });
        var page = new Page();
        page.init();
    </script>
</body>
</pre>

### 2-5 前端组件化

### 2-6 使用组件改造TodoList

### 2-7 简单的组件间传值

### 2-8 章节小结

## 第3章 Vue 基础精讲

### 3-1 Vue实例

### 3-2 Vue实例生命周期

### 3-3 Vue的模版语法

### 3-4 计算属性,方法与侦听器

### 3-5 计算属性的 getter 和 setter

### 3-6 Vue中的样式绑定

### 3-7 Vue中的条件渲染

### 3-8 Vue中的列表渲染

### 3-9 Vue中的set方法

列表渲染中，数组，对象的值的改变，要产生联动效果：

*   直接引用
*   $set方法
*   变异方法（只能数组用）

## 第4章 深入理解 Vue 组件

### 4-1 使用组件的细节点

**bug：当在以下情况引用组件时最好用is指令，否则会违反html5规则。**

<pre><table>
    <tbody>
        <tr is="row" ></tr>
        <tr is="row" ></tr>
        <tr is="row" ></tr>

    </tbody>
</table>
</pre>

<pre><select>
    <option is="row" />
    <option is="row"  />
    <option is="row"  />
</select>
</pre>

<pre><ul>
    <li is="row"></li>
    <li is="row"></li>
    <li is="row"></li>
</ul>
</pre>

### 4-2 父子组件间的数据传递

### 4-3 组件参数校验与非 props 特性

### 4-4 给组件绑定原生事件

### 4-5 非父子组件间的传值

### 4-6 在Vue中使用插槽

### 4-7 作用域插槽

### 4-8 动态组件与 v-once 指令

### 第5章 Vue 中的动画特效

### 5-1 Vue动画 - Vue中CSS动画原理

### 5-2 在Vue中使用 animate.css 库

### 5-3 在Vue中同时使用过渡和动画

### 5-4 Vue中的 Js 动画与 Velocity.js 的结合

### 5-5 Vue中多个元素或组件的过渡

### 5-6 Vue中的列表过渡

### 5-7 Vue中的动画封装

### 5-8 本章小节

## 第6章 Vue 项目预热

### 6-1 Vue项目预热 - 环境配置

<pre>git status
git add .
git commit -m project 'initialized'
git push
</pre>

<button ">ok

### 6-2 Vue项目预热 - 项目代码介绍

### 6-3 Vue项目预热 - 单文件组件与

### 6-4 Vue项目预热 - 单页应用VS多页应用

### 6-5 Vue项目预热 - 项目代码初始化

## 第7章 项目实战 - 旅游网站首页开发

### 7-1 Vue项目首页 - header区域开发

### 7-2 Vue项目首页 - iconfont 的使用和代码优化

### 7-3 Vue项目首页 - 首页轮播图

### 7-4 Vue项目首页 - 图标区域页面布局

### 7-5 Vue项目首页 - 图标区域逻辑实现

### 7-6 Vue项目首页 - 热销推荐组件开发

### 7-7 Vue项目首页 - 开发周末游组件

### 7-8 Vue项目首页 - 使用 axios 发送 ajax 请求

### 7-9 Vue项目首页 - 首页父子组组件间传值

## 第8章 项目实战 - 旅游网站城市列表页面开发

### 8-1 Vue项目城市选择页 - 路由配置

### 8-2 Vue项目城市选择页 - 搜索框布局

### 8-3 Vue项目城市选择页 - 列表布局

### 8-4 Vue项目城市选择页 - BetterScroll 的使用和字母表布局

### 8-5 Vue项目城市选择页 - 页面的动态数据渲染

### 8-6 Vue项目城市选择页 - 兄弟组件数据传递

### 8-7 Vue项目城市选择页 - 列表性能优化

### 8-8 Vue项目城市选择页 - 搜索逻辑实现

### 8-9 Vue项目城市选择页 - Vuex实现数据共享

### 8-10 Vue项目城市选择页 - Vuex的高级使用及localStorage

### 8-11 Vue项目城市选择页 - 使用keep-alive优化网页性能

## 第9章 项目实战 - 旅游网站详情页面开发

### 9-1 Vue项目详情页 - 动态路由和banner布局

### 9-2 Vue项目详情页 - 公用图片画廊组件拆分

### 9-3 Vue项目详情页 - 实现Header渐隐渐显效果

### 9-4 Vue项目详情页 - 对全局事件的解绑

### 9-5 Vue项目详情页 - 使用递归组件实现详情页列表

### 9-6 Vue项目详情页 - 动态获取详情页面数据

### 9-7 Vue项目详情页 - 在项目中加入基础动画

## 第10章 实战项目 - 项目的联调，测试与发布上线

### 10-1 Vue项目的联调测试上线 - 项目前后端联调

### 10-2 Vue项目的联调测试上线 - 真机测试

### 10-3 Vue项目的联调测试上线 - 打包上线

### 10-4 Vue项目的联调测试上线 - 异步组件实现按需加载

### 10-5 Vue项目的联调测试上线 - 课程总结与后续学习指南

## 附录

<center>%23%20Vue2.5%u53BB%u54EA%u513F%u7F51app%u5F00%u53D1%0A%0A%23%23%20%u5F15%u8A00%0A%0A%23%23%20%u76EE%u5F55%0A%5BTOC%5D%0A%0A%0A%23%23%20%u7B2C1%u7AE0%20%u8BFE%u7A0B%u4ECB%u7ECD%0A%0A%23%23%23%201-1%20%u8BFE%u7A0B%u7B80%u4ECB%0A%0A%23%23%20%u7B2C2%u7AE0%20Vue%20%u8D77%u6B65%0A%0A%23%23%23%202-1%20%u8BFE%u7A0B%u5B66%u4E60%u65B9%u6CD5%0A%0A%23%23%23%202-2%20hello%20world%0A%20%3Cfont%20color%3D%22%23000066%22%3E%0A%26emsp%3B%20**vue%u4E0D%u652F%u6301IE8%u4EE5%u4E0B%u53CA%u4EE5%u4E0B%u7684%20%u6D4F%u89C8%u5668%20**%0A%26emsp%3B%20%20**%u6211%u4EEC%u5728%u5B66%u4E60%u4E2D%u7528%u5F00%u53D1%u7248%u672C%uFF0C%u6709%u5B8C%u6574%u7684%u4EE3%u7801%u63D0%u793A%u548C%u73AF%u5883%u3002**%0A%0A%60%60%60javascript%0Avar%20app%20%3D%20new%20Vue%28%7B%0A%09el%3A%20%27%23app%27%2C%20//%u5B9A%u4E49%u8D77%u4F5C%u7528%u7684%u533A%u57DF%u3002%0A%09data%3A%20%7B%0A%09%09%09%09content%3A%20%27hello%20world%27%0A%09%09%7D%0A%7D%29%0A%60%60%60%0A%0A%3C/font%3E%0A%0A%20%20%0A%0A%23%23%23%202-3%20%u5F00%u53D1TodoList%uFF08v-model%u3001v-for%u3001v-on%uFF09%0A%21%5B@Alt%20text%7Ccenter%7C0*0%5D%28./1528627574905.png%29%0A%0A%0A%0A%23%23%23%202-4%20MVVM%u6A21%u5F0F%0A%0A%0A-%20%5B%20%5DMVVM%0A%21%5BMVVMt%5D%28./1528688299405.png%29%0A%0A%60%60%60%0A%3Cbody%3E%0A%20%20%20%20%3Cdiv%20id%20%3D%20%27app%27%3E%0A%20%20%20%20%20%20%20%20%3Cinput%20type%3D%22text%22%20v-model%3D%22inputValue%22%3E%0A%20%20%20%20%20%20%20%20%3Cbutton%20v-on%3Aclick%3D%22handleBtnClick%22%3Eok%3C/button%3E%0A%20%20%20%20%20%20%20%20%3Cul%3E%0A%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20%3Cli%20v-for%3A%3D%22item%20in%20list%22%3E%7B%7B%20item%20%7D%7D%3C/li%3E%0A%20%20%20%20%20%20%20%20%3C/ul%3E%0A%20%20%20%20%3C/div%3E%0A%0A%20%20%20%20%3Cscript%3E%0A%0A%20%20%20%20var%20app%20%3D%20new%20Vue%28%7B%0A%20%20%20%20%20%20%20%20el%3A%20%27%23app%27%2C%0A%20%20%20%20%20%20%20%20data%3A%7B%0A%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20list%3A%20%5B%5D%2C%0A%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20inputValue%3A%20%27%27%0A%0A%20%20%20%20%20%20%20%20%7D%2C%0A%20%20%20%20%20%20%20%20methods%3A%20%7B%0A%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20handleBtnClick%3A%20function%28%29%20%7B%0A%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20this.list.push%28this.inputValue%29%0A%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20this.inputValue%20%3D%20%27%27%0A%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20//%20alert%28%27fuck%20you%21%27%29%0A%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20%7D%0A%20%20%20%20%20%20%20%20%7D%0A%0A%20%20%20%20%7D%29%0A%0A%0A%0A%3C/script%3E%0A%0A%0A%3C/body%3E%0A%60%60%60%0A%0A-%20%5B%20%5DMVP%0A%21%5BMVP%5D%28./1528684547209.png%29%0A%60%60%60%0A%3Cbody%3E%0A%20%20%20%20%3Cdiv%20id%3D%22app%22%3E%0A%20%20%20%20%20%20%20%20%3Cinput%20id%3D%22input%22%20type%3D%22text%22%20name%3D%22%22%20%3E%0A%20%20%20%20%20%20%20%20%3Cbutton%20id%3D%22btn%22%20type%3D%22%22%3E%u63D0%u4EA4%3C/button%3E%0A%20%20%20%20%20%20%20%20%3Cul%20id%3D%22list%22%3E%0A%20%20%20%20%20%0A%20%20%20%20%20%20%20%20%3C/ul%3E%0A%20%20%20%20%3C/div%3E%0A%20%20%20%20%3Cscript%3E%0A%20%20%20%20%20%20%20%20function%20Page%28%29%20%7B%0A%0A%20%20%20%20%20%20%20%20%7D%0A%20%20%20%20%20%20%20%20%24.extend%28Page.prototype%2C%20%7B%0A%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20init%3A%20function%28%29%20%7B%0A%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20this.bindEvents%28%29%3B%0A%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20%7D%2C%0A%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20bindEvents%3A%20function%28%29%20%7B%0A%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20var%20btn%20%3D%20%24%28%27%23btn%27%29%3B%0A%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20btn.on%28%27click%27%2C%24.proxy%28this.handleBtnClick%2Cthis%29%29%3B%0A%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20%7D%2C%0A%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20handleBtnClick%3A%20function%28%29%20%7B%0A%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20var%20inputElem%20%3D%20%24%28%27%23input%27%29%3B%0A%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20var%20ulElem%20%3D%20%24%28%27%23list%27%29%3B%0A%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20%0A%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20inputValue%20%3D%20inputElem.val%28%29%3B%0A%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20ulElem.append%28%27%3Cli%3E%27%20+%20inputValue%20+%20%27%3C/li%3E%27%29%3B%0A%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20inputElem.val%28%27%27%29%3B%0A%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20%7D%0A%0A%20%20%20%20%20%20%20%20%7D%29%3B%0A%20%20%20%20%20%20%20%20var%20page%20%3D%20new%20Page%28%29%3B%0A%20%20%20%20%20%20%20%20page.init%28%29%3B%0A%20%20%20%20%3C/script%3E%0A%3C/body%3E%0A%60%60%60%0A-%20%5B%20%5D%0A%0A%0A%0A%23%23%23%202-5%20%u524D%u7AEF%u7EC4%u4EF6%u5316%0A%0A%23%23%23%202-6%20%u4F7F%u7528%u7EC4%u4EF6%u6539%u9020TodoList%0A%0A%23%23%23%202-7%20%u7B80%u5355%u7684%u7EC4%u4EF6%u95F4%u4F20%u503C%0A%0A%23%23%23%202-8%20%u7AE0%u8282%u5C0F%u7ED3%0A%0A%23%23%20%u7B2C3%u7AE0%20Vue%20%u57FA%u7840%u7CBE%u8BB2%0A%0A%23%23%23%203-1%20Vue%u5B9E%u4F8B%0A%0A%0A%23%23%23%203-2%20Vue%u5B9E%u4F8B%u751F%u547D%u5468%u671F%0A%0A%23%23%23%203-3%20Vue%u7684%u6A21%u7248%u8BED%u6CD5%0A%0A%23%23%23%203-4%20%u8BA1%u7B97%u5C5E%u6027%2C%u65B9%u6CD5%u4E0E%u4FA6%u542C%u5668%0A%0A%23%23%23%203-5%20%u8BA1%u7B97%u5C5E%u6027%u7684%20getter%20%u548C%20setter%0A%0A%23%23%23%203-6%20Vue%u4E2D%u7684%u6837%u5F0F%u7ED1%u5B9A%0A%0A%23%23%23%203-7%20Vue%u4E2D%u7684%u6761%u4EF6%u6E32%u67D3%0A%0A%23%23%23%203-8%20Vue%u4E2D%u7684%u5217%u8868%u6E32%u67D3%0A%0A%23%23%23%203-9%20Vue%u4E2D%u7684set%u65B9%u6CD5%0A%0A%u5217%u8868%u6E32%u67D3%u4E2D%uFF0C%u6570%u7EC4%uFF0C%u5BF9%u8C61%u7684%u503C%u7684%u6539%u53D8%uFF0C%u8981%u4EA7%u751F%u8054%u52A8%u6548%u679C%uFF1A%0A*%20%u76F4%u63A5%u5F15%u7528%0A*%20%24set%u65B9%u6CD5%0A*%20%u53D8%u5F02%u65B9%u6CD5%uFF08%u53EA%u80FD%u6570%u7EC4%u7528%uFF09%0A%0A%0A%23%23%20%u7B2C4%u7AE0%20%u6DF1%u5165%u7406%u89E3%20Vue%20%u7EC4%u4EF6%0A%0A%23%23%23%204-1%20%u4F7F%u7528%u7EC4%u4EF6%u7684%u7EC6%u8282%u70B9%0A**bug%uFF1A%u5F53%u5728%u4EE5%u4E0B%u60C5%u51B5%u5F15%u7528%u7EC4%u4EF6%u65F6%u6700%u597D%u7528is%u6307%u4EE4%uFF0C%u5426%u5219%u4F1A%u8FDD%u53CDhtml5%u89C4%u5219%u3002**%0A%60%60%60javascript%0A%3Ctable%3E%0A%09%3Ctbody%3E%0A%09%09%3Ctr%20is%3D%22row%22%20%3E%3C/tr%3E%0A%09%09%3Ctr%20is%3D%22row%22%20%3E%3C/tr%3E%0A%09%09%3Ctr%20is%3D%22row%22%20%3E%3C/tr%3E%0A%0A%09%3C/tbody%3E%0A%3C/table%3E%0A%60%60%60%0A%60%60%60javascript%0A%3Cselect%3E%0A%09%3Coption%20is%3D%22row%22%20/%3E%0A%09%3Coption%20is%3D%22row%22%20%20/%3E%0A%09%3Coption%20is%3D%22row%22%20%20/%3E%0A%3C/select%3E%0A%60%60%60%0A%60%60%60javascript%0A%3Cul%3E%0A%09%3Cli%20is%3D%22row%22%3E%3C/li%3E%0A%09%3Cli%20is%3D%22row%22%3E%3C/li%3E%0A%09%3Cli%20is%3D%22row%22%3E%3C/li%3E%0A%3C/ul%3E%0A%60%60%60%0A%0A%23%23%23%204-2%20%u7236%u5B50%u7EC4%u4EF6%u95F4%u7684%u6570%u636E%u4F20%u9012%0A%0A%23%23%23%204-3%20%u7EC4%u4EF6%u53C2%u6570%u6821%u9A8C%u4E0E%u975E%20props%20%u7279%u6027%0A%0A%23%23%23%204-4%20%u7ED9%u7EC4%u4EF6%u7ED1%u5B9A%u539F%u751F%u4E8B%u4EF6%0A%0A%23%23%23%204-5%20%u975E%u7236%u5B50%u7EC4%u4EF6%u95F4%u7684%u4F20%u503C%0A%0A%23%23%23%204-6%20%u5728Vue%u4E2D%u4F7F%u7528%u63D2%u69FD%0A%0A%23%23%23%204-7%20%u4F5C%u7528%u57DF%u63D2%u69FD%0A%0A%23%23%23%204-8%20%u52A8%u6001%u7EC4%u4EF6%u4E0E%20v-once%20%u6307%u4EE4%0A%0A%23%23%23%20%u7B2C5%u7AE0%20Vue%20%u4E2D%u7684%u52A8%u753B%u7279%u6548%0A%0A%23%23%23%205-1%20Vue%u52A8%u753B%20-%20Vue%u4E2DCSS%u52A8%u753B%u539F%u7406%0A%0A%23%23%23%205-2%20%u5728Vue%u4E2D%u4F7F%u7528%20animate.css%20%u5E93%0A%0A%23%23%23%205-3%20%u5728Vue%u4E2D%u540C%u65F6%u4F7F%u7528%u8FC7%u6E21%u548C%u52A8%u753B%0A%0A%23%23%23%205-4%20Vue%u4E2D%u7684%20Js%20%u52A8%u753B%u4E0E%20Velocity.js%20%u7684%u7ED3%u5408%0A%23%23%23%205-5%20Vue%u4E2D%u591A%u4E2A%u5143%u7D20%u6216%u7EC4%u4EF6%u7684%u8FC7%u6E21%0A%0A%23%23%23%205-6%20Vue%u4E2D%u7684%u5217%u8868%u8FC7%u6E21%0A%0A%23%23%23%205-7%20Vue%u4E2D%u7684%u52A8%u753B%u5C01%u88C5%0A%0A%23%23%23%205-8%20%u672C%u7AE0%u5C0F%u8282%0A%0A%23%23%20%u7B2C6%u7AE0%20Vue%20%u9879%u76EE%u9884%u70ED%0A%0A%23%23%23%206-1%20Vue%u9879%u76EE%u9884%u70ED%20-%20%u73AF%u5883%u914D%u7F6E%0A%60%60%60%0Agit%20status%0Agit%20add%20.%0Agit%20commit%20-m%20project%20%27initialized%27%0Agit%20push%0A%60%60%60%0A%0A%3Cinput%20type%3D%22text%22%20v-model%3D%22inputValue%22%3E%0A%20%20%20%20%20%20%20%20%3Cbutton%20%22%3Eok%3C/button%3E%0A%23%23%23%206-2%20Vue%u9879%u76EE%u9884%u70ED%20-%20%u9879%u76EE%u4EE3%u7801%u4ECB%u7ECD%0A%0A%23%23%23%206-3%20Vue%u9879%u76EE%u9884%u70ED%20-%20%u5355%u6587%u4EF6%u7EC4%u4EF6%u4E0E%0A%23%23%23%206-4%20Vue%u9879%u76EE%u9884%u70ED%20-%20%u5355%u9875%u5E94%u7528VS%u591A%u9875%u5E94%u7528%0A%0A%23%23%23%206-5%20Vue%u9879%u76EE%u9884%u70ED%20-%20%u9879%u76EE%u4EE3%u7801%u521D%u59CB%u5316%0A%0A%23%23%20%u7B2C7%u7AE0%20%u9879%u76EE%u5B9E%u6218%20-%20%u65C5%u6E38%u7F51%u7AD9%u9996%u9875%u5F00%u53D1%0A%0A%23%23%23%207-1%20Vue%u9879%u76EE%u9996%u9875%20-%20header%u533A%u57DF%u5F00%u53D1%0A%0A%23%23%23%207-2%20Vue%u9879%u76EE%u9996%u9875%20-%20iconfont%20%u7684%u4F7F%u7528%u548C%u4EE3%u7801%u4F18%u5316%0A%0A%23%23%23%207-3%20Vue%u9879%u76EE%u9996%u9875%20-%20%u9996%u9875%u8F6E%u64AD%u56FE%0A%0A%23%23%23%207-4%20Vue%u9879%u76EE%u9996%u9875%20-%20%u56FE%u6807%u533A%u57DF%u9875%u9762%u5E03%u5C40%0A%0A%23%23%23%207-5%20Vue%u9879%u76EE%u9996%u9875%20-%20%u56FE%u6807%u533A%u57DF%u903B%u8F91%u5B9E%u73B0%0A%0A%23%23%23%207-6%20Vue%u9879%u76EE%u9996%u9875%20-%20%u70ED%u9500%u63A8%u8350%u7EC4%u4EF6%u5F00%u53D1%0A%0A%23%23%23%207-7%20Vue%u9879%u76EE%u9996%u9875%20-%20%u5F00%u53D1%u5468%u672B%u6E38%u7EC4%u4EF6%0A%0A%23%23%23%207-8%20Vue%u9879%u76EE%u9996%u9875%20-%20%u4F7F%u7528%20axios%20%u53D1%u9001%20ajax%20%u8BF7%u6C42%0A%0A%23%23%23%207-9%20Vue%u9879%u76EE%u9996%u9875%20-%20%u9996%u9875%u7236%u5B50%u7EC4%u7EC4%u4EF6%u95F4%u4F20%u503C%0A%0A%23%23%20%u7B2C8%u7AE0%20%u9879%u76EE%u5B9E%u6218%20-%20%u65C5%u6E38%u7F51%u7AD9%u57CE%u5E02%u5217%u8868%u9875%u9762%u5F00%u53D1%0A%0A%23%23%23%208-1%20Vue%u9879%u76EE%u57CE%u5E02%u9009%u62E9%u9875%20-%20%u8DEF%u7531%u914D%u7F6E%0A%0A%23%23%23%208-2%20Vue%u9879%u76EE%u57CE%u5E02%u9009%u62E9%u9875%20-%20%u641C%u7D22%u6846%u5E03%u5C40%0A%0A%23%23%23%208-3%20Vue%u9879%u76EE%u57CE%u5E02%u9009%u62E9%u9875%20-%20%u5217%u8868%u5E03%u5C40%0A%0A%23%23%23%208-4%20Vue%u9879%u76EE%u57CE%u5E02%u9009%u62E9%u9875%20-%20BetterScroll%20%u7684%u4F7F%u7528%u548C%u5B57%u6BCD%u8868%u5E03%u5C40%0A%0A%23%23%23%208-5%20Vue%u9879%u76EE%u57CE%u5E02%u9009%u62E9%u9875%20-%20%u9875%u9762%u7684%u52A8%u6001%u6570%u636E%u6E32%u67D3%0A%0A%23%23%23%208-6%20Vue%u9879%u76EE%u57CE%u5E02%u9009%u62E9%u9875%20-%20%u5144%u5F1F%u7EC4%u4EF6%u6570%u636E%u4F20%u9012%0A%0A%23%23%23%208-7%20Vue%u9879%u76EE%u57CE%u5E02%u9009%u62E9%u9875%20-%20%u5217%u8868%u6027%u80FD%u4F18%u5316%0A%0A%23%23%23%208-8%20Vue%u9879%u76EE%u57CE%u5E02%u9009%u62E9%u9875%20-%20%u641C%u7D22%u903B%u8F91%u5B9E%u73B0%0A%0A%23%23%23%208-9%20Vue%u9879%u76EE%u57CE%u5E02%u9009%u62E9%u9875%20-%20Vuex%u5B9E%u73B0%u6570%u636E%u5171%u4EAB%0A%0A%23%23%23%208-10%20Vue%u9879%u76EE%u57CE%u5E02%u9009%u62E9%u9875%20-%20Vuex%u7684%u9AD8%u7EA7%u4F7F%u7528%u53CAlocalStorage%0A%0A%23%23%23%208-11%20Vue%u9879%u76EE%u57CE%u5E02%u9009%u62E9%u9875%20-%20%u4F7F%u7528keep-alive%u4F18%u5316%u7F51%u9875%u6027%u80FD%0A%0A%23%23%20%u7B2C9%u7AE0%20%u9879%u76EE%u5B9E%u6218%20-%20%u65C5%u6E38%u7F51%u7AD9%u8BE6%u60C5%u9875%u9762%u5F00%u53D1%0A%0A%23%23%23%209-1%20Vue%u9879%u76EE%u8BE6%u60C5%u9875%20-%20%u52A8%u6001%u8DEF%u7531%u548Cbanner%u5E03%u5C40%0A%0A%23%23%23%209-2%20Vue%u9879%u76EE%u8BE6%u60C5%u9875%20-%20%u516C%u7528%u56FE%u7247%u753B%u5ECA%u7EC4%u4EF6%u62C6%u5206%0A%0A%23%23%23%209-3%20Vue%u9879%u76EE%u8BE6%u60C5%u9875%20-%20%u5B9E%u73B0Header%u6E10%u9690%u6E10%u663E%u6548%u679C%0A%0A%23%23%23%209-4%20Vue%u9879%u76EE%u8BE6%u60C5%u9875%20-%20%u5BF9%u5168%u5C40%u4E8B%u4EF6%u7684%u89E3%u7ED1%0A%0A%23%23%23%209-5%20Vue%u9879%u76EE%u8BE6%u60C5%u9875%20-%20%u4F7F%u7528%u9012%u5F52%u7EC4%u4EF6%u5B9E%u73B0%u8BE6%u60C5%u9875%u5217%u8868%0A%0A%23%23%23%209-6%20Vue%u9879%u76EE%u8BE6%u60C5%u9875%20-%20%u52A8%u6001%u83B7%u53D6%u8BE6%u60C5%u9875%u9762%u6570%u636E%0A%0A%23%23%23%209-7%20Vue%u9879%u76EE%u8BE6%u60C5%u9875%20-%20%u5728%u9879%u76EE%u4E2D%u52A0%u5165%u57FA%u7840%u52A8%u753B%0A%0A%23%23%20%u7B2C10%u7AE0%20%u5B9E%u6218%u9879%u76EE%20-%20%u9879%u76EE%u7684%u8054%u8C03%uFF0C%u6D4B%u8BD5%u4E0E%u53D1%u5E03%u4E0A%u7EBF%0A%0A%23%23%23%2010-1%20Vue%u9879%u76EE%u7684%u8054%u8C03%u6D4B%u8BD5%u4E0A%u7EBF%20-%20%u9879%u76EE%u524D%u540E%u7AEF%u8054%u8C03%0A%0A%23%23%23%2010-2%20Vue%u9879%u76EE%u7684%u8054%u8C03%u6D4B%u8BD5%u4E0A%u7EBF%20-%20%u771F%u673A%u6D4B%u8BD5%0A%0A%23%23%23%2010-3%20Vue%u9879%u76EE%u7684%u8054%u8C03%u6D4B%u8BD5%u4E0A%u7EBF%20-%20%u6253%u5305%u4E0A%u7EBF%0A%0A%23%23%23%2010-4%20Vue%u9879%u76EE%u7684%u8054%u8C03%u6D4B%u8BD5%u4E0A%u7EBF%20-%20%u5F02%u6B65%u7EC4%u4EF6%u5B9E%u73B0%u6309%u9700%u52A0%u8F7D%0A%0A%23%23%23%2010-5%20Vue%u9879%u76EE%u7684%u8054%u8C03%u6D4B%u8BD5%u4E0A%u7EBF%20-%20%u8BFE%u7A0B%u603B%u7ED3%u4E0E%u540E%u7EED%u5B66%u4E60%u6307%u5357%0A%0A%23%23%20%u9644%u5F55</center>